TBS CDTV 2016>2017

Exile

LM

屌又有ppap

金爆

大家最期待既金爆

想問CDTV是咪真live？
之前唔記得邊到聽過話係錄定

lm

Timetable

一dd
係live 角落咪寫live囉

Thanks

Btw藤原bb咁後先出

多啦a夢

和樂器band

老了 3-5 真係頂唔到咁耐

Ben

Bn

直踩到四點

和樂器最後點捱

You can do it

訓哂冇人睇

等睇欅

PS 後先見到有EVA 仲以為有得聽

佢地應該錄播多

江藤愛同笹川友里真係好正

都係GALA 成班年下組

和樂器

笹川友里

又PPAP

力十

星野源唱左未？

黎緊兩首應該到佢

海之聲真係好撚正

1:00前個d無咩性趣所以睇埋場波先返黎睇

英國球迷寄刀片未

post錯

呢首廣告歌真係好屈機

源仔又出黎

冇結衣硬係爭咁D野

呢首戀真係勁
年尾3個月KO晒成年其他歌

輕快類黎講係好聽既

冇結衣跳的話 首歌行埋一邊啦

成日都見到piko 太郎 睇到有d厭

重點係結衣跳

套劇將結衣轉第二個既話肯定收皮

阿源岩岩就走左

請與廢柴的我談戀愛

唔敢同台